奉先問大家Mara&Coin點玩

撈個底 點知起身又低左

將軍又高追

今晚400, 好似係

Crypto 最興一上市比人dump

等幾耐呀

點鬼知
廢話講句等佢dump完先入貨

啲傳統銀行家同做空機構
一定瘋狂打壓區塊鏈
瘋狂做空coinbase

高追將軍

將軍智力不保

不要怕 膽小如鼠如何行軍打仗 sh

話咗你實買貴

奉先認真考慮得閒同大家出下POST傾買咩算

又唔聽一眾軍師建議

呢個私人軍隊黎

抵豬啦

今晚3000

將軍食撚屎

將軍你死撚開啦
攻打白門樓呢啲等我哋做得㗎啦

將軍，唔駛驚，所有嘢歸BTC價值為大宗
任股市點跌BTC唔跌總會升番上黎
SH便可

將軍唔駛驚 奏媽都入左貨

謝軍師

根本同RBLX個局一樣 好快上返

我都跟你買左10股

你本身出軍啲post 唔係咩
莫非將軍出軍post 就喺度兒戲

軍post開始無人同埋無本

好多軍師都走晒

主將!
切勿輕舉妄動!

白門樓 人去樓空

反攻Futu

我送將軍一首詩，希望將軍能接受。

日照香爐生紫煙，遙看瀑布挂前川。
飛流直下三千尺，疑是銀河落九天。

維珍銀河

Mara

買

將軍二軍依家有幾多塊封地

mara coin rblx

將軍 二軍情況如何？

將軍 coin暴升

返成本啦

將軍今日攻打何處？臣建議MARA，琴日跌太多今日可望食正coin條水爆上

正軍仍於U駐軍 形勢良好

都話左上市頭幾日實暴跌啦 又高追

早知all in

今晚見400

跌到仆街喎

同將軍一齊數錢

等埋MARA上50

今晚要哭喪

又跌啦 將軍

無事 岩岩入咩

將軍sh!

屌 SH!

今晚買曼
翻一翻好過啦

將軍，勿意氣用事，新股無往績。

將軍 啲軍糧輸晒未

放過MARA啦將軍走呀

Mara比返d錢我

將軍你封晒2隻頂

MARA大戰RIOT

有冇人可以解釋下點解GBTC升但MARA繼續插落$40?

just buy btc directly.

預期Bitcoin暴跌崩盤 或挖bitcoin成本太貴 升多多都補唔上

姐係大家黎緊都唔睇好bitcoin? 宜家仲係6萬幾咋wor 最高位都係大約6萬5

你應該估大户睇唔睇好
不過就算Bitcoin升都唔代表mining有錢賺 因為越多人mine個成本就越貴

買左幾張mara 23/4 50蚊call 希望食到糊

咁coinbase又點解唔上

將軍唔駛驚 契媽又入貨

暫時想Mara返50先

mara我無買呀 是但啦
琴晚撈左si

將軍 你係咪放棄左一軍

逐步減少操作 加上比佢U繼續妹
基金需重新檢討 呂布或需降

不如一二軍合併算啦

想話得閒分享下操作再同軍師討論下算

唔好燈撚住曬啦將軍我忠心耿耿